====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Seules quelques données fragmentaires permettent d ' en évaluer l ' importance : ainsi , les bureaux privés des VIIIe et IXe arrondissements de Paris reçoivent en moyenne 40 visiteurs par jour pour 100 employés (3) .
Entity Name (Type) :: VIIIe et IXe arrondissements de Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
VIIIe et IXe arrondissements de Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

